我係滙豐一名小職員

我只係滙豐一名小職員，69有出席遊行，但奈何上有高堂下有妻兒，唔可以同各位做勇士留到最後。

但我仍然希望可以盡我能力所及做最多既事。

今日我同同事講，聽日我唔舒服，我會休息一日。亦都知會下屬，聽日如果會有事唔舒服既唔駛出聲，忙你地既就可以，我會同上面交代。

身為一家之主，我叫左太太聽日SL，我地好耐無一齊傾下計，亦都叫左小朋友聽日唔好番學，去睇新聞增廣見聞。

我深信，沉默既係佔大多數，各自都有不同原因/負擔而唔可以走到最前。

但係，我係到呼籲咁多位，你仍然可以盡你最大所能去做去支持呢件事。69當日，我仲好深刻，小朋友問我，點解咁熱咁多人都要出黎行？仔，因為，我地係做緊正確既事，爭取緊本來屬於香港人既野，今日你怕熱怕辛苦唔行出黎，他日你會連行出黎發聲既機會都無。

好欣賞你
有家庭負擔嘅人會好理解你好似好微不足道嘅表態

有家庭不要太衝
但請支持行動

每人都做力所能及嘅事

好希望大家都盡可能出一分力

堆沙成塔，集腋成裘，咁香港就有救啦

做左自己認為岩嘅事就得
教育番個仔啲岩嘅事
巴打加油！

各自加油

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

大貓同其他外資銀行都唔想條例過.
不過咁大間公司,唔可以行得咁前咋.

副主席

撐～

可唔可以調去跟你

教好下一代延續香港人都係一個重大責任

共勉之

請唔請人

一家大細肯去真係好勇

大是大非前唔好錯重點唔該

寧鳴而死 不默而生

sorry
聽日見

想喊了，做仔既有你呢個爸爸好自豪

大家一齊為香港出一分力

巴打加油，我有個半歲女，衝鋒陷陣我做唔到，但點都會到場支持下，完全明白你的感受。

Ching,明顯你係bm啦，好撚想跟你

大貓掛住做一帶一露，點會同大陸過唔去。彈性工作呢d野大公司一定有，意思係要你任何時間地點都可以返工。

每個人有每個人嘅社會崗位
每個人都有身不由己嘅時候
能夠企出嚟嘅
當然深表尊敬
亦祝你平安
唔能夠企出嚟嘅
有心有信念就好
毋須自責

明白作為一個父親，作為一家之主
有時候唔能夠只向自己負責
所以尊重巴打嘅決定

PETER你做咩真名上網
你唔細啦

支持

大家係自己能力範圍內盡力啦！

岩，但佢又未到咁仆街，大是大非前仲可以只眼開只眼閉既

多謝你

多謝你 另外好撚想跟你

多謝巴打 共勉之

work from home la diu
al都慳番

利申同事

好阿頭

Backoffice同事？直接SL做少日啦，大事要緊

大家都明白
我係學生，將來又想考機師，唔想個底花哂
所以聽日都唔會衝，最多搬下野同拉人番黎

多謝巴打

HSBC training 教落
DO THE RIGHT THING

好多手足係到

我老闆叫我聽日咪罷工 跑埋呢個禮拜條數佢屌你

利申： rubbish rm

有冇人今晚聚餐亂食野集體肚痛

屌佢老母啦
條例通過，無人再敢係香港投資，到時真係爆佢老母菊花啊

我同屋企人都AL咗，大家努力

匯豐揮手

早d休息，聽日有排忙

左顧右昐。 驚呢樣驚果樣。 抵你做咁耐都只係小職員

手足聽日請出一分力

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

希望搞完破壞既你可以一齊出分力支持下

g持巴打

野餐集中POST（1）

期待巴打你聽日帶頭衝鋒陷陣

滙豐王東星

呢個stream緊同時4個直播，有英文即時傳譯，麻煩大家spread開去

好想跟你

利申 聽日SL既小UB

支持巴打
聽日寧願請假都費事work from home
費事俾人話work from home 又搵唔到人
交代好啲野大家好做

今日請假老細都冇多問

王冬勝用真名留言無人信

恒記跟

Fresh grad就入左hsbc
早幾年岩岩開始讀大學
當時佔中無包袱
可以自由用讀書時間去為民主出一分力

同期入hsbc既同事好多都有類似既背景
如今大家睇住新聞
但無法用合約內既工作時間出尼支持了

如果我上司有你咁開明就好

屌你副主席兼CEO都叫小職員

同事 你請唔請下屬呀

有無internal transfer

銀行高層上連登

X2

QRC LM 聽日見

好爸爸

大粒

互相諒解就好

匯豐扎根香港百幾年，同香港人一齊成長，經歷苦難.

當年淪陷，被迫幫日軍濫發果批港幣，為左捍衛港元信用地位& 被免戰後成為廢紙。匯豐都啃左，承認依批紙幣。

所以叫hong kong bank 不無道理

今次都係一個考驗。希望高層們發揮祈禮賓精神，做正確的事。

身教永遠係最重要 咩父母就教出咩仔女 respect

我有睇到

總司理祁禮賓爵士為匯豐死守香港既故事
果次睇到眼濕濕，一個外國人都可以為呢個地方死

滙豐在二戰期間經歷了十分艱苦的歲月。
1941年12月，日軍開始在亞洲發動侵略。滙豐亦逐步關閉遠東區內的分行，業務幾 乎全面停頓。許多員工毅然堅守崗位，直至最後一刻，仍盡力協助客戶提取現金或 匯款海外。大部分英籍員工遭日軍關押在拘留營。幸得當地員工照顧，其苦況才有 所減輕。

銀行早已作好最壞打算，於1941年12月16日將總行遷往倫敦。在和平時期積累的堅實 儲備，緩解了戰事對銀行業務帶來的巨大衝擊。即使當時只剩倫敦、印度和美國分行 繼續營業，滙豐仍然竭盡所能，為抗戰以及被拘禁員工的家人提供支持。1943 年傳來 了噩耗，總司理祁禮賓爵士病手於香港獄中。

你都幫手全黑色掩護議士

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

真名上連登

btw 我聽日就擺工嘅，咪炒我

香港多謝你

王冬勝話罷工, 邊個敢返工?

Speak up

respect

滙豐都要大學生先做得，
點會係小職員，
已經好過我地班基層

hsbc前大班鄭海泉都參加過社運, 當年俾港英政治部評為極端激進

你個仔有你依個老豆真係好有福

97果陣有一間所謂Hong Kong bank嘅總部走左佬去英國。

band 7 垃圾仔表示AL 已拎

多謝你!!!!!

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

你的心意
我們收到了

巴打 在心中
好多謝你地仲會走出來 哪怕淨係表態

起床見到大家既留言好感動，今日好重要，希望香港有救，安全為上

已經work from home 左

各位手足，已經開到聲叫我地休息，大家抖下

樓主 我而家諗緊去唔去...

Taller 仔一隻

我都啱啱收到email

Do the right things

HSBC value

樓主你就好喇，痕生有啲主管話今日請假就炒魷魚

開名啦，高職出左通知話左只眼開只眼閉，邊個咁大膽濫權

HSBC 好撚癲

開名啦

主管邊會理

Peter wong
你好好人係人都知

band 6拎左AL

我都唔知，只係响staff apps 見到有人講

呢位師兄點睇都唔似band 6 band 7 班on9 team head仔or officer

終日靠擦鞋篤灰上位既狗